巴打們有冇比較有用既講股佬分享下

睇過共成同止煩 覺得成日講埋D阿媽係女人既野

有冇其他有料到既可以分享一下

媽咪麵

買股票要睇講股佬架咩

好似RIP左

新手唔識想學下野

黃國英 （連登仔話廢）

有冇BLOG或者 其他可以參考

美股隊長

麵咪媽

都幾三幅被，冇睇

我諗起David Webb.